波音747飛黎 香港要幾耐時間？

唔係膠post 可唔可以請美領
再轉達美國政府 派出軍人
請求人道救援36小時

老豆搵仔呼籲
你仲返工？去理大啦！
不落單
不譴責
不退縮

唔好再幻想喇
靠自己啦

唔好再出呢嘅廢up post好無呀？

美國唔會嚟
要嚟琴晚已經嚟咗